琴晚call完g。。。。。。。

今日開始碌鳩有d痕
又好似個人好唔舒服咁
點好 唔會咁易中招掛

安心上路

劈掉重練

同屋企人交代定身後事

有冇咁快呀

樓主
無得救 無得救喇

死都要死的好睇啲，唔好比人知瀨野

銀行提現金

帽事架

要點做

我以後唔敢call g 了

你插左幾秒都中招真係唔知講咩好

文員仔挑選那位～～～

屌你老母

文員仔

凡事有風險 一路好走

有得食好食啦

連登冇愛

太監